一注獨中萬聖節金多寶，仲洗唔洗準時返工？

中撚左8000萬六合彩

仲洗唔洗準時返工？

中左上期個3000萬
而家都仲返緊

期期中6粒....分開咁中...唉,咪又係要返工

要，中左之後個日
返去一封辭職信車落腦細塊面
我唔撈啦 屌你老母

而家個老闆對我好好
中左都會返工

我老闆係我老公

可以遲到少少記一次紀錄獎勵下自己

有無枱底工作

梗係返啦
但會返炒散
跟住得閒旅行

中在一定同老細講：我以後唔撚OT啦，出返去做嘢先